有冇人一樣有女但好傷心

點解自己只可以搵到呢個質素嘅女
好希望有一日可以識過個更好嘅

拍得咁辛苦不如唔好拍
好來好去，大家都唔使辛苦

我識個又瘦又柒既男
初戀對象好柒 之後越黎越正
前排食左有家底長腿空姐 玩兩個月嫌人煩就飛左人

加油

你女朋友好慘 放過人哋啦

但無女仲頹 大時大節都自己一個人

點解慘

嫌人質素唔好又要溝
心入面就想換個更好

厹

答非所問

同你依d思想咁差既人一齊 咪慘囉

自己一個有咩問題？

幾好奇樓主最初係唔係為出pool而出pool

相反
前幾個太正太多厹埋身
依家呢個幾好 毒毒地

悶啲

叫做為咗有個伴陪下咁囉

我思想都會影響到佢

屌 你為拍而拍緊係傷心啦 唔好玩啦 為拍而拍根本係玩尻人又玩尻自己

照你咁講都幾慘 一係就太正多厹一係就要醜毒

咪就係 寧缺勿濫

吹到玩鳩自己 拍都無得拍更加傷心

講就咁講啫 搵唔啱嘅唔通孤獨終老死咗佢算咩

人地話毒 幾時又無啦啦變左醜毒？ 似係你真係有啲問題

對住唔鍾意嘅人成日仲辛苦過孤獨

如果佢同你講分手記住唔好上嚟開post叫春

你覺得開心咪繼續囉 我拍過兩次 依家單身唔覺得邊到傷心喎 你係咪見到人地有得拍 自己又想拍咋

傷心咪分手囉

唔醜點會少厹埋身 普通樣都大把人追

咁又唔係成日 未同居一個禮拜都係見兩三次

why

都話無拖拍更傷心

你咁仆街嘅，幾時死呀

你話就係？其他例子你唔講？我見到大把毒既女仔無人溝喎

你對住佢都要扮鍾意佢啦，講真唔辛苦咩

跟返香港人均應該八十幾

我話就係

唔扮

你呢D 自我中心既仆街以為自己條件好好, 其實就係個天見你貪得無厭成日以為自己可以搵到更好而俾你既報應, 你越想搵越好, 會越搵越shit, 你自己好自為之, 唔惜知足既人係會有報應架

佢知你唔鍾意佢？

即係如果想搵到好嘅就要特登去搵啲衰嘅

唔知

我只會傷心點解自己比唔到更好嘅野佢。

對住唔鍾意嘅人可以又攬又錫又屌？

有乜所謂 為拍而拍先委屈自己 又浪費人地青春 無心於對方盞到老互相嫌棄 呢個行為自私兼愚昧 一係就好好培養感情 發現對方優點 一係就散左先搵第二個

例如呢？邊方面

出火

搵定先都ok 唔出軌之餘又可以為將來作打算

分手啦咪害人

我要害人

完全明

你都無女

呢個行為無話錯 但你要叫佢都搵定先 大家拍拖一齊有個plan b 佢無所謂嘅話 就無邊個負邊個 得個一方有知情權 都有出軌之嫌